El Psy Congroo 🔥

El Psy Congroo

I am mad scientist

神父吹奏=內心反

同意

呢套都反既話我愧對嘟嘟嚕

石頭門夠票 請轉投Re:0

雷姆夾埋emilia唔知有冇助手既五成

將re0同命運石之門拍埋比一比，立即現哂型
唔計命運石之門啲缺點的確超越re0

淨係連登開post吹奏re:0是但一個都多過石頭門加埋

Ching ho ball 🏀

Ching sick ball

呢d咪同lovelive銷量論一樣
咁低質既野都講得出真係笑4

你吹奏套野咁高質
銷量連低質野都比唔上
話高質係咪有啲笑大人個口

銷量=質素？
用下你個腦諗野啦
見到都覺得肉酸

咁高汁連套低汁野都鬥唔過
見到都覺得肉酸

動畫業架=垃圾

廚力既野....不可解

唔夠鬥就話廚力
樓主咁支持命運石之門,有付出過啲咩野?
上年出既0又有冇買到?

支持就要付出
我欣賞一套作品吹奏下都要有前置條件既
omg 會唔會專制左....小小

你啲fans又唔肯比錢,人地肯比錢就話人廚
一眼睇落去已經高下立見

下 乜咁都要講資格既咩
質素高唔一定銷量好 銷量好又唔一定質素高
呢個係件好正常既事
咩叫高下立見？比左錢講野就會有力d架？
拿..我呢唔會話你係毒撚...我會稱呼你地呢d「資深acg迷」
肯捨得比錢買周邊係好事 唔買係咪一定係壞事？
但點解要拎自己世界果一套笠落人地到？
唔好拎我同你地既世界相同並論啦
我吹奏一套野 同意就比個like
唔同意既你咪批評套野lor
拎d額外數據黎講真係....我都唔想講野咁難聽

9唔搭8

點解肯比錢係廚,唔肯比錢反而好高質

拿 老老豆豆 sg點都好過套re0既

鬼唔知你阿媽係女人
搵野嘈下係咪唔得先

非黑即白？
人地都講明銷量有一定既代表性 但唔係100%準確
你就覺得銷量唔好既一定係低質？

就係你依D死毒撚搞到動漫台無人留言

銷量唔夠人鬥
就話人地廚先咁多銷量,自己又唔肯出錢同人鬥
係咪好好笑先?

死毒撚連自己心愛既動畫都唔肯比錢G持,又要怪人地高銷量肯比錢支持

佢地廚果套野 比錢買碟有乜問題？
都話左銷量唔好唔代表差 銷量好亦不代表質素好

又要loop返呢句
套野咁高汁連套低汁野既銷量都鬥唔過
見到都覺得肉酸

上唔到名作壁頭3位學人講高汁?

講落去都冇意思,我決定要開估

其實我講啲內容全部都係出自呢到

終於都有呀清識名作之壁

唔掂....d point我真係嘆氣

簡單來說，就是某某某連IS這破玩意的銷量都比不過，也好意思說是名作？

收皮啦 IS咁好睇賣到咁多BD都話破玩意 你地依D咪垃圾廚囉

梳囉,copy架咋句野

樓主連名作之壁都唔sick,好打極有限

果d梗 兩年前講都Ok既
依家講就....wfc
近年銷量冇早幾年咁好
依家仲邊有人會提名作之壁

命運石之門 兩年前講都Ok既
依家講就....wfc
近年動畫冇早幾年咁好
依家仲邊有人會提命運石之門

名作之壁呢d真係當笑話睇架
提果個人真係弱智

連笑話都唔識分
認真果個人真係弱智

玩膠過第二個post啦
唔係好想同你講野

唔玩膠,點幫你推post牙
弱智

你頭先講果堆野真係影衰你自己
我洗乜你幫我推post
邊個會在意留言數
沉左底 我自己推翻上黎咪得

神父表示

輸打贏要

中二病叫春動畫都有人吹奏

最鍾意中二設定啦
穿越時空因果律機械人都吹奏左幾年啦

jm9
btw連名作之壁都高唔過咪講高質啦

其實笑多兩笑會覺得好sad

劇場版ed日日聽

我分唔到呢度嘅真心同假膠

最鍾意呢首

樓主個名
認認真真銷量低既垃圾真係唔值得拎黎講
高質野會賣唔到？
例子：你的名字票房

key words: 雅俗共賞 商業元素

一樣

第一次聽好驚艷，開口跪

12集打後好震撼，劇情緊湊，係咁解翻之前的伏筆

算唔算近5年做得數一數二的動畫?

但一開始真係好悶，但又無得唔睇，伏筆係晒嗰度。

搞到想睇多次劇場版

小心d講野

頭12集當日常睇
不過都係老套果句 冇咁多集浸下d角色
後面邊會咁感動

我記得去到ibm 5100唔見左開始已經吊起左我條癮 sd sms果度更加嚇到鳩縮
做到呢d有12集咁長咩 我記得12集已經係秋葉原變左樣<呢下真係 再一次清晰改變讀者印象

前段我覺得日常同ero neta ok 所以唔覺得悶
但係大部份意見都係話前段悶 我諗都係公認硬傷黎

玩game咪冇所謂既頭12集悶

開始收伏筆就超好睇
係咁睇停唔到

神父話唔鐘意假膠

人唔笑

樓上班銷量廚知唔知
Steins:Gate銷量高過Re:0

STEINS;GATE 【全9巻】
01巻 19,141
02巻 17,646
03巻 16,465
04巻 16,200
05巻 14,824
06巻 14,250
07巻 14,374
08巻 14,521
09巻 17,456

劇場版 25,383

Re:ゼロから始める異世界生活 【全9巻】
01巻 11,456
02巻 *9,911
03巻 *7,118

唔准笑!我打柒你地

助手復活同玩香蕉已經吊起左我條癮

做咩爆出黎...我就係伏樓主唔識用google...

面對一d低能野又逼不得已去回應既時候
真係 嘆氣架

Q:実際アニメ業界からはやらおんはどう思われてるんですか？

A:蛆虫かハイエナと同等に思ってる人が多いです。

唔好咁

冇架啦
d人唔識得咩叫正常討論淨係識得係到低級釣魚
我block左 廢事睇人講廢話

好撚小器

等緊0 希望唔好做爛

床頭打交床尾和啦兩位

希望都係比翻白狐社做

佢淨係屌我屌忽,唔比我屌佢屎忽,好難過

第一集結尾一出電梯果一幕 震撼到

game 開頭其實都悶
尤其要頂香菜d 一隻隻字跌出來ge 對白

btw 想唔悶玩c;c c;h noah 一開始就係事件接事件

呢個真呀 起哂雞皮

game版香菜超難頂，講野講到語言障礙咁

c;c玩左啦
game香菜難頂咪skip
重點係game多好多野睇
令到頭12集既劇情冇動畫咁悶

做乜鳩

話時話，頭12集係咪真係悶到咁誇張

開頭12集都算有趣啦

接受到成班人既中二電波既話唔算太難頂

算係對每個角色既基本刻畫
同埋每集都有逐下逐下既理論解釋

頭十二集咪當輕鬆了解下人物同埋睇住班友玩嘢囉

中二先正，後尾睇返先知全部都係神預言黎

9up變真
好笑得黎又有小小心酸

掌管未來的女神作戰?
境界面上的命運石之門??

最近終於睇完sg0
其實個劇本差太遠
冇太大吸引力去令我追下一話
以前睇sg係會想一次過追哂佢
唔想停

sg0我自己就覺得叫做係做得比sg更煽情
好多位心酸到仆街
科學方面就局限左係腦科學果邊

弱智

我覺得sg0死位係將以凶真做主要視點但寫得太被動太抑鬱，搞到成個故事好似講左一大堆野但不斷原地踏步